葉劉將疫區解讀成針對內地人，以偏概全！葉劉帶頭製造中港矛盾！將醫學問題政治化！

葉劉傷害內地同胞感受，不顧一切後果，仍將疫情擴散問題政治化！帶頭製造中港矛盾！政府棄將、政治老人癡心妄想特首寶座，自私自利，愧對災民之苦！港人之愛！

葉劉請立即向災民鄭重道歉！向前綫醫護、海關人員叩頭認錯！立即悔改！

Napoleon